冇咁大對奶就唔好買咁大個罩

第一眼睇呢張圖心諗 嘩屌 咁大對奶嘅

再睇下一張 原來係得個罩大

依家真係啲女一日未除bra 一日唔知對奶幾大

自從佢扮完TIFA 就對佢印象麻麻

兩個水殼

咁嘅身形你認為佢有幾大波呀？有吸手波都已經係奇蹟啦。所有瘦底港女一律當係ipad

Tifa 佢扮得幾正呀 我可以呀

又關你事

畀啲誠意 攝番十零廿個砵仔糕啦

真係似wor

假奶

師傅：做咩咁大對車頭燈！

一條安全帶就見真章

比盡B

我都屌啦

香港好多女都係咁著

小事
睇到佢啲駕駛態度先最扣分

係，好多咁樣呃男人

以後最好食女前車一車佢先

法官大人

樓上行開啦 你地唔屌我屌晒你地果份

佢知自己手車麻麻，戴定個隨身安全氣囊啫

冇厚墊已經算有良心
旺中有啲bra
內置個墊兩吋厚
大把港女著緊

佢不嬲無奶
上次Tifa明顯落椰皇push up Tim啦

佢地呢代既港女都係Twin鄭秀文
真係有幾多有料之人架
唔通個個都去豐胸咩

港女到。。。

椰殼厚PAD
一除衫可能無波

又話平胸著衫靚，做乜要裝假狗

但又頂個個罩 究竟個形係點

我仲有張
想要再post

po 呀

唔知點解po 唔到 我晏啲返到屋企po

樣靚腳正

支持嘉倩bb

呢個咩節目？

咁撚樣呃飯食

一句講哂，陳嘉倩定梁凱寧？

呢d bra無push up無墊
上胸一定冇肉
如果有d賣bra廣告搵佢拍
戴返個push up bra
保證超大波

殼

屌奶罩

笑死 咁都夠膽Po出嚟

個墊既作用真係大

佢應該唔知 求下你唔好同佢講返我驚自爆

撞到碌柱仲話因為個副架落咗車追星
又扮有自信

笑死

又死多個連登仔

一睇右胸就知咩事

個肚腩都幾大下